幾耐冇試過開心

22年

唔知以後點過

想4

老浮，唔係咁易

真

日日返工怕比人雞，日日都諗將來冇囡日子點過

孤毒一世

呢半年真係過得好唔開心

黎緊星期五唔得 要上堂

點解

我好開心

叻

感情問題 同埋好似做咩都唔順利咁

我都想有感情問題

一秒

勁

一見到樓豬就笑左

25年
求主打救我都係驅走唔到抑鬱

我寧願無一齊過 都好過留低咁多回憶俾我之後得翻我一個

...